屯元天仍然危險！

拉得六個，仍有大量兇徒在逃